---
title: Bentuk tampilan aplikasi data penduduk dalam sistem aplikasi MK160 setelah dapat digunakan.
date: 2012-10-19
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-Contoh_data_penduduk_MK160.png](/uploads/200px-Contoh_data_penduduk_MK160.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Bentuk tampilan aplikasi data penduduk dalam sistem aplikasi MK160 setelah dapat digunakan.

**Lokasi** : Rumah Ambar Sari Dewi 

**Alamat** : Dusun Bangi/Dk. Bangi, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 22.00 - 24.00 WIB   

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)

**Ringkasan** : 
* Tampilan halaman data penduduk yang sudah di entry ke dalam sistem MK160
